就黎情人節 再次奉勸各位樣衰毒撚唔好溝女

靚仔就話姐 你生到咁樣衰仲溝人 人地覺得受侮辱呀

浮雲巴⋯
你一日要開幾多個po!? 點跟呀

試過比毒撚追 痴線

3x24

我大你！！！

可能有真愛

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

直頭係騷擾 報得警

靚仔先有

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

之前個毒撚每日喺ig開post倒數我生日
“仲有xx日”咁
屌

你唔係靚仔咩

關佢撚事咩
如果係靚仔開 就會覺得好sweet

輻射樣

鍾意開嗰個就sweet

冇人鍾意我

唔信？

毒撚最好連街都唔好出

之前個毒撚鍾意我個frd
日日放學喺條街追住佢跑
真係跑嗰隻
直頭係跟蹤

圖呢？

唔小心碌左個金幣入黎

街都唔敢出了

痴線

叫你朋友搵個大隻佬扮佢男朋友

驚你地嘔

沒收

唔怕

咁你就係一個好毒撚

讚喔

有機會拍,成功都唔好拖,分手

為左你地既健康著想 都係唔貼

大我咩 ？

唔好ff 毒撚唔會有機會

大晒你全部

即係點？

朱古力黎

我食

我同我個frd跑去個公園仔避條毒撚
條毒撚見我哋走甩咗
仲要係附近徘徊一陣
見唔到我哋先自己死死氣走

狗食會毒死

痴線架 畀佢追到會點

一個鍾3個post

手巴

死左仲好

餃子

痴線佬
咁變態

好耐冇見

搵到工未

佢會送你返屋企

未

快啲搵

毒撚勁恐怖
之前仲要stalk我ig 3xxx個posts
細ig 嗰陣當佢係friend先比佢follow
我即刻blk7佢

搵個大隻有錢靚仔扮男朋友 叫佢揸車接

最後點？ 毒撚放棄未 ？

其實要趕走呢啲毒撚好容易
搵條高質過佢既男仔出黎就得
啲毒撚通常好自卑 見到就識自動收皮

唔知做咩好

搵下一個target
繼續痴線

Ig shop

好恐怖

佢先唔收皮
唔知係咪冇本錢可以輸
所以搏撚晒老命追你
女仔都可以追人最得好勁

賣咩

你係佢分身？ 咁清楚

快啲黎追下我

日日mon住佢

餃子愛浮雲 ☁️
真愛

浮狗周邊商品

閃屎人

唔好亂講

下

通常啲人死都唔收皮通常性格有缺陷

我個樣都有 唔緊要啦

<-參考圖

靚仔無用架

啲女會覺得你唔係單身
而唔敢埋嚟
就算佢覺得你有女溝緊
都仲敢埋嚟都唔方係咩好女仔啦
靚仔係受崇拜居多
好少真係有正常女仔會主動埋嚟
只能觀望
但又好諷刺
個靚仔追個女又係食白果
原因係靚仔啲女會驚唔係真心
咁靚仔又識追女仔
經驗豐富
以為係食家

利申過來人

分享一下

你整 我賣

今年識做啦

收皮啦 靚仔又點會冇女

真 大把女衝

我愛我未來老婆

情人節炒散有無雙工

唔係未來 係唔會來

賺埋都唔夠去醫返個心靈傷害

會喺條街度追住你
又會stalk你ig 3xxx個 posts
仲會日日ig 開post倒數你幾時生日 etc
上面有講details

又頹

我前世做錯d咩，今世個樣生到輻射咁。

日日都頹

我應該同你幾似樣

你望下街邊
會有幾多靚仔拖住條女
好少
多數都係正正常常普普通通咁

係靚仔嘅話就有本錢出去蒲食女啪啪啪啦
仲點會肯淨係對住同一條女拍拖呀

Ok

好小事
係你公司附近等你收工，企正係你飯枱前望實你食飯，之後一直尾隨住你，但又唔同你講野，臨上巴士係對面見到佢揮手，衰過你真係撞鬼

有女既已經係靚仔
你冇女證明你樣衰過佢地

靚仔唔可以想認真拍拖？

毒仔

我唔要

我都唔要

上少啲連登就真

有女就係靚仔嘅話

咁即係 正常樣就已經等於係靚仔
咁靚仔嘅定義係邊
總之唔毒嘅就係叫靚仔？

ching 講得岩 呢27年黎 溝過一次女 然後就比人話我樣衰 事後就從來唔敢同女仔講野 連望一眼都唔敢

問題係你地生得樣衰又唔肯溝豬扒

毒撚唔上連登仲可以做咩

個樣正正常常又點會冇女

一齊圍爐

你係豬扒？

我係阿叔

我個friend之前俾條毒撚係學校等你放學
送生日禮物比你
喺條街追住你跑
喺廁所門口等你出嚟
佢會同你一齊搭巴士返

叫佢男朋友一齊搭 日日打車輪畀條毒撚睇

睇完你呢個po 真係有小小唔開心 原來呢個世界咁以貌取人

好彩我係靚仔

exactly 我做過既野 後尾個女仔好似無再搭個班巴士

到我疏遠佢之後，我咪變左佢口中既臭雞囉！

正宗毒撚

搵我?

唔好咁痴線啦。。

佢列出黎搵女朋友既要求，令我覺得自己係零

咩要求 講嚟聽下

咁佢都似係驚左既 所以我依家都無同女仔講野 自己毒左好多年了

下一次溝女唔好咁就ok喇

仲叫人溝女？

這些機會不是屬於我的

外表：白，最好有160，走肥，最好要瘦，眼大大
內在：細心溫柔愛撒嬌，唔貪錢，肯AA

內在嗰啲好基本姐

咁似我嘅不過我高好多

有仔就收皮啦

希望有一日我可以叫你有女就收皮啦浮B

我都好想

未完，唔打咁多

我想脫單😂😂😂

我女朋友係咁樣就心滿意足了

你地兩個一齊拍拖啦

你都拍過拖

我願意

睇下相戀過分美好願唔願意

朱古力金幣

即刻嚇走左佢

我以家單身

我都單身

係 食死左浮狗

情人節都唔係最多毒撚溝女 愚人節先係

講黎聽下

毒撚愚人節先夠膽表白

毒撚真係好冇用

雲雲唔會亂咁食陌生人比嘅嘢

送過？地址通咗天咪日日樓下等，好撚恐怖，有冇報警？

你未試過？

餓死了

見到都驚

我喂你喇

未咩先

啊

未試過

明白

嗯

未試過表白？

未試過愚人節表白

我個friend之後搬咗屋
唔知關唔關事 屌

咁雲雲叻叻囉

叻就有女

口才matters

你有無拍過拖？

我冇

有

條仆街實話冇

佢無，就唔理佢，怕左，又要教

但a0女仔有分加

介紹比你識

好呀

琴晚Kelly鬧得我好啱

肥妹，黑皮

咁不了

情人節個日毒撚直頭唔好出街啦
影響晒個氣氛

根本就日日都唔應該出街

有時真係唔到你唔睇化，大家做同一樣野，靚仔同唔靚仔做結果可以差天共地。唔好講做d咩，當你大家搞同一個gag先算，靚仔就話幽默姐，樣衰嘅當堂deadair哂。

正常樣就不妨試下，做d野追下女仔。如果自問真係樣衰嘅，真係唔好搞咁多野，只會乞人憎。

學

喂呀
170磅白皮

彈波子

你教我

一白遮三醜 但170磅咪仲重過我

對唔住，我都唔想架

聽講你係型撚

謠言止於智者

你好型

我毒撚炸

又扮

樣子甜美

太肥唔得

高要求

我無扮吖
我唔溝女架嗱
我有自知之明架嗱
唔好開post鬧我

逼自己降低要求 就算一齊到都唔會開心

眼大大

仲重過我 想好浪漫咁抱起女朋友都唔得

你好高好大力咩

就係唔係 所以抱唔起170磅

細細粒架佢

咁咪好肥

抱起轉圈圈？

我唔識

咁邊個教我

飛起佢

太重接唔住咁點

Tom can help you

錢我大把 我要初戀呀

唔岩？

點蟲蟲 蟲蟲飛

你個閪鑲金

其實睇你溝咩質素嘅女啫
豬扒嗰啲 未俾人溝過 又好渴望愛情
應該唔難溝掛

咪係，但你缺到要豬扒都幾
做人要有要求

佢唔教

唔岩

幫你打到佢教

分分鐘啲豬扒追番你轉頭添啦
女仔都可以好主動

呢個好笑

邊個唔教吖

臭西

想溝返同級數都咁難

呢樣真，當然呢個機會少

🕷

佢倒數左100日 屌

差啲睇唔到佢

有冇靚女對我主動下

打我都唔會有咩用

唔教佢

教我溝女

無話唔教，佢係咁話自己唔得
教都無用

仲要post埋嗰啲
“不許你注定一人”
“永遠共你去抱緊”
“一生中百樣可能”
“愛上你是種緣份”

搞到返學都差啲俾人恥笑

受溝就係臭西？

點都冇用

點睇啲a0樣衰毒撚打埋晒啲叫春status

你過2招比佢啦

跟車太貼就炒車
唔跟好過跟

駁唔刀